咪撚再用遮！！

咪撚再用遮啦屌你老母！一d用都冇！

今日見到有義士開始識用行山杖，好感動，大家都應該買一支防腳痛！

Push

記者走太前 佢地會好危險

why not both

你on9姐咪當我地都on9啦